龍舌蘭!!!

Eason嘅龍舌蘭MV版終於出!!!

幾時出埋《我們萬歲》

呢首正

正吖

我～